Sony一定係同路人啦！支持香港

PS5 的5 仲唔係「五」大訴求？
一機一手制仲唔係「缺一不可」？
仲要大陸無係公開發售之列

索尼之心，路人皆知

尷尬